大家不妨重塑何妖係西環契弟嘅形象

唔知幾時開始何妖變咗做真獨立嘅妖
記住佢絕對唔係獨立
幕後係有有形嘅手操控
文宣組不妨搵返d材料出嚟
塑造政警黑聯手
欺壓市民
咁呢單嘢威力就甚至令臨時政府都變得出師有名
係政府令香港進入無政府狀態
對人民失信
更重要係背後有強大國家機器支配

歡迎討論

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

推

up